去年上水老翁中磚亡警方發相通緝14人 屯門大興基地案15人再被捕

就去年11月，70歲男子羅長清在上水北區大會堂對開被磚塊擊中身亡事件，今日（17日）警方發相通緝14名涉案男女，並稱早前懸紅80萬元緝兇，至今依然有效，呼籲知情人士向警方提供資訊；另外去年10月日屯門受不明氣體侵襲事件，有號召示威者到大興行動基地抗議，當日40男12女被捕後踢保，今日（17日）警方重拘15人，案件將於6月29日於粉嶺裁判法院提堂。

去年上水七旬清潔工中磚亡 警發14張相通緝兇

去年11月13日上午，70歲男子羅長清在上水北區大會堂對開馬路，被人用硬物擊中頭部受傷，翌日不治。早前警方拘捕及落案控告兩名16歲及17歲男子共3項罪名，包括「謀殺」、「蓄意傷人」及「暴動罪」。

至今日（17日）警方指該兩名被捕男子，事發前曾與14名不知名人士參與非法集結，警方今日發放14張可疑人士照片，呼籲知情人士向警方提供資訊，並稱早前懸紅80萬元緝兇，至今依然有效。

屯門大興基地案警再拉15人 合共再拘23人

另外，去年10月28日屯門出現不明氣體，有人質疑是警方大興行動基地氣體洩漏，號召10月30日到大興行動基地抗議，要求警方交代事件，其間有人堵路及破壞附近設施。當日警方拘捕40男12女，被捕人介乎14歲至43歲，其後他們因拒絕警方保釋安排（俗稱「踢保」）被獲釋。今年4月警方將踢保的8名人士拘捕。

今日（17日）警方召開記者會交代案件進展，新界北總區重案組總督察溫景亨表示，警方今再拘15人，包括13男2女（介乎14歲至38歲），當中有11人為中學生及大學生，他們罪名為非法集結。被捕人士將於6月29日於粉嶺裁判法院提堂。溫景亨續指，連同早前拘捕行動，目前一共再次拘捕23人，當中有18人被加控非法集結時使用蒙面物品。溫重申，警方一旦有足夠證據，會再對違法人士作出拘捕及起訴行動。

SOURCE: 01

走都冇得走

只通緝一面，另一面完全冇事

而家做到咁核突

踢左保其實夠晒料去英美德搞政治庇護

有幾個已經有樣 希望14個人已經唔係香港

其實真係唔好浪費時間，有bno嘅盡快離開香港，否則惡安法立左只會更多人被判入獄被失蹤甚至被送返大陸，有得走好快D走

死廢老

呢d都要懸紅？好大罪咩

其實點解當初被捕保釋後仲唔食沙律

手足快啲走啦

老實講一般人冇錢 去到英國會瞓街

狗共政府依家燒住庫房同你玩，加多個0都得啦

相信連登仔 鳩拉 唔夠料

廿個人一齊掉一舊磚？

Push

唔走 可能屋企有特殊情況 例如長期病患

暴動罪 係咪拉埋班大媽

721 影都無呀班黑警

班廢老呢？撩交打就乜事都冇？

新移民為所欲為

只希望手足可以平安
及早尋求庇護

呢單野係咪有陪審團

被狗捉咪仲慘，留住個人

有，唔該，盡人事幫手足，快快申請

垃9圾政府!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母大興單野到依家無官方解釋 就拉鳩曬提出問題既人 痴撚柒線

出得嚟抗爭就熄鬼咗連登佢

上水案會轉交高院

明明記得有片影到係個大媽係後而掉中個呀伯。。

如果謀殺唔算大罪
咁咩罪先算大？

通緝14人，係咪代表之前拉既人唔夠料告？

有冇相

如果見到熟口熟面想提下佢地

根本證明唔到邊個掟

can you read
老謀事發前
罪名為unlawful assembly

無得玩架WO, 藍絲免死

元朗721恐怖襲擊只係得7人被控

可以即刻去申請難民

721恐襲一個都無事
黑警真係死全家

呢十四人unlawful assembly
老謀個80皮仲有效 證明唔夠料告之前兩個

我睇錯撈埋兩單 自

DLLM班扔磚廢老拉撚左未?

想要瞓街定坐監？

唔拉個藍絲阿姐？戇鳩鳩

上水個單出左樣啦 東網 快啲走啦

快d食沙律

呢一邊完全唔理

當日係現場著黑衫後生，班狗就通緝你
即係根本冇咩證據係手上

冇諗過告謀殺
冇諗過企隔離既都鳩告咁大罪
更加冇諗過司法制度死得咁快
根本唔會有公平審訊既機會

岩岩睇左相多數全黑，本身識佢可能會認得，但有個直頭出左樣，不過全部相都濛

推

其實可唔可以睇清楚篇文先好問 14個通緝既人係搵唔到咩人咩身份
下面嗰段係講緊另一單案踢保後再被拘補

香港反對派太善良先會咁
一早提升到搵紅底官同議員出氣就有多D層面講數

拘捕

嗰十四個 係告老謀咩？

幫黑警做野 所以睇唔到

咁個兩個幾時上court?
用有新證據出現為由可唔可以申請保釋？

29個人掉一個磚？

成渣Comment 閱讀理解拎開咩分數

關鍵證據都未有
拉到都難定罪啦
嚇鬼咩黑警

咪係

如果隊個藍絲出去，係唔係一樣有80萬？
呢80萬，係點先拎到？

定罪機會真係好低

拉你就拉啦,咁多嗲

入到老謀

其實冇25仔好難爆啲樣出嚟

黑狗放完毒氣仲要拉人

有一男一女出左樣
希望呢14個食緊沙律

721 捉咗人未

就係呢種諗法，手足先冇意識食沙律
拉

懸紅我睇多次都係話佢地14人非法集結

冇講到係關扔磚事

咁唔撚隊了

拉到人就告老謀暴動啦
而家乜柒野都改告暴動

老謀上陪審團實入唔到罪 但明搞鳩你

2020啦
仲講咩證據
根本直接想送你去死
而且政府係有能力同決心去清算

腐敗司法制度唔可信
食沙律

手足走得就走
呢d不知所謂既政權一d正當性都無
根本就唔應該配合佢地既法律被審判
希望你地平安

之後實改暴動

皇軍做野唔洗你教

所謂證據只係d 片
大家都已經睇過
黑警只係靠cctv 捉人
但根本就證明唔到你係現場出現

救手足間食店果2個老細俾人拉左
唔知有冇人跟進過呢
可能已經冇人記得

80萬拉14個人非法集結

告謀殺最少坐十幾年（？好似係）
唔會又係得裁判官玩哂嘛。。。。。

呢刻唔用呢個罪名姐
捉到佢想加控啲乜都得嫁啦
初初大家都係諗住仲有司法把關
最多告非法集結

訓街唔會死，坐監會死

痴撚線 根本見到有人著黑衫係個度出現就放上黎

坐監有3餐
係冇得上網姐
大佬呀一派叫人走佬
一派又話你走左誰衛我城
傾好左先喇好嗎 點跟呀
到時一半人走一半人留
得番一半人點打呀

一撚定又改暴動 仆佢個街

所以我覺得on9嘅係 用80萬黎懸紅非法集結

仲要話緝兇 非法集結有幾兇

屍法真係死得最撚快 同最撚嚴重個樣

不過以黑狗track人能力，如果有埋樣都未捉到人，應該食緊沙律暫時無事

東屋台呀嘛，一早冇事都冇話告

屌你老母臭閪
班廢老掉磚就當睇唔到?

直接copy琴日留言

條命都無埋點樣保衛我城

東屋台暫時未有事 睇吓班狗會點

但班狗的確冇權人人哋舖

點解到今日仲可講冇諗過告謀殺

我已經唔止一次講過刑事檢控專員豬狗不如梁卓然係點屈人
大家自己逐個post睇就見大部分都講中

成日講9告9拉無證據咪係累死人

會告暴動
就算上訴去高院一樣無陪審團

事後俾狗搞呢
間野咁近狗屋

依家親肺炎同攪緊國安法, 全面清算

黃既出盡力屈

藍既情操高尚

狗畜鄧炳強配狗乸賤閪驊

新界北總區重案組第3A隊電話
3661 3348/5715 7626

有信心唔會比狗拉嘅可以報假料分散下班狗
用藍絲/紅蝗/警犬仔女d資料

咁一齊走佬喇
重35+托柒
係我就眾籌買島搞新香港

一拉到=老謀暴動

段片證實左唔關個阿姐事

但阿姐都有扔

依單野林奠比咗安家費死者家人
所以一定要發大搞，但事實係唔夠料告
黑狗咪見黑衫後衫就拉人通緝
但事後係會不了了之或者搵幾個告
真真正正攞政治紅利既就係林奠

今時今日重講有冇權
一句懷疑你藏有乜乜柒柒 就搞得你喇
拉走你 唔落簿 打你一獲
乜事都冇 又冇紀錄

疑似掟磚掟中人：80萬懸賞追你九條街
明刀明槍拎刀斬人：時運高睇唔到

有份掟磚 最少都衰非法集結啦

要有重要證據出嚟頂證到單蘿蔔被殺案，先會有80萬懸紅
通緝14人係因為佢哋非法集結同埋同蘿蔔被殺案有關
兩樣嘢嚟

癡鳩線

根本而家拉完都就其告你一條
唔洗多 黃就坐一年 藍就三個月
呢單野 佢比得八十萬 捉到一定打到你認

你咁講其實都唔戴返個頭盔?

仲有反黑組李桂華屈暴動
係異見人士屋企擺毒品,刀老屈

咪就係
有手有腳都有出頭一日
坐監分分鐘命都冇

Yes 唔告老謀都要告非法集結呀屌

講真唔好似為清左屋無事
家下係全方位搵個借口拉曬啲手足

暴動

納稅人錢啫

你講到咁口響
咪走去坐lor
根本好多野係你地一相情願

我坐左誰衛我城
彈出彈入先

BTW梁天琦入去坐
係咪佢一相情願

on9舊磚明明係廢老掟先 佢地完全無口罩 影哂大頭 一個都唔拉?

人地最尾真係後悔
事後講明改變香港社會根本好難

明明個呀伯係被藍絲班友自己team kill 唔拉班藍友就拉後生 CLS

踢咗保都未必走到
入境署一定有哂資料

如果黑狗用相同力度去打擊黑社會，咁應該五十年前已經有黑社會博物館。

其實廢老掟磚有曬樣

狗唔做嘢唔請我地好嬲就算？由得剩係得手足被告？不如攞返d圖出嚟 搵議員幫手？

唔死都要老婆勾佬，自生性病，仔女智障，兩老傷殘，長命百歲，留喺世上獻世。

有樣唔明
班狗又自稱拉到兩名16歲及17歲男子共3項罪名，包括「謀殺」、「蓄意傷人」及「暴動罪」 但又點解仲可以懸紅80萬元緝兇?? 咁即係佢地原先拉到既兩個都係冇證據證明係呢兩個人做架啦

9號
8號
7號

似啦，頂多暴動

但謀殺冇十足把握勿鳩告

唔使明
道理永遠係話事果個度
D狗鐘意就拉架啦，使乜理合唔合理

doj想告乜就乜，紅官想點判就判，洗撚講證據

就算拉哂通緝既人 佢地都無證據搵到邊個掉
最緊要
我無野講
唔好講錯野 唔好俾位佢地入

2,4,5 點認

52-23，剩低29人要小心

上水哪𠴱日手足要認真考慮離港

藍絲掉磚果d呢

實個個有錢啦

因為想入埋當日有份擲磚嘅一方老謀
但又唔搞其他有份參與暴動嘅藍屍

去台灣英國玩下

對家呢？佢地無份掟磚呀？死黑驚！

蒙面到咁點撚樣認

正常方法走唔到就要用唔正常方法

7,8,9有曬全樣

太低清最後都係認唔到咩樣，如果係班狗仲駛鬼通緝

有d好似有埋樣／有明顯配飾就吓...自己知點做啦

佢

佢地未追蹤到上面啲人嘅回家路線，就算有低清樣都捉唔到人，所以要靠有人認衣著，睇下有冇人出街著返同一套咁on9

走得好走
一出街同狗口角已經入你暴動 非法集結 阻差扮工 ETC任佢撚
是旦搵紅官一判就入到
無必要留響度任佢折磨

如果不可改變面形，就換個新髮型～

721加埋拉咗幾多個

兩幫人打鬥，淨係通緝一邊 屌你老母法治

正是 肥鄭配合黑警鳩告 司法已死

有冇錢都好，沙律一定要食

狗:
係
吹鳩漲?

7,9要著下草

我理解係

要出懸紅
+ 一次捉十幾人

係因為無人認 又 搵唔到證據 知邊個扔

冇錢食條毛咩

【修例風波一周年】721事件傷者不滿警方調查進度 2020-06-11

去年7月21日晚的元朗襲擊事件，有被襲擊的市民不滿，施襲者至今仍未被拘捕，質疑警方的調查進度。

當晚遇襲的市民蘇先生，背部被藤條等打傷，他指事發至今，警方從未要求他進行任何認人程序，有理由相信向他施襲的人仍未落網...

...針對7.21的調查進度，警方回覆指，新界北總區重案組正積極跟進調查，目前已拘捕37人，年齡介乎18至61歲，其中7人被落案控告參與暴動及串謀有意圖而傷人等罪名。

不嬲都係咁

有班大媽嘅有冇份呀？

點都要嘔筆錢出嚟，家下係講緊可能坐終身呀

14個謀殺一個

係告唔到謀殺都要捉人返去告暴動，但係BLACKBOC手足今次BLACK得太好所以班狗捉唔到CCTV

14 個人+之前3 個 證明唔到邊個掟

係咪最多非法集結

執法不公到出晒面

證明根本就係極權統治

案例唔會話唔係strict liability 咩，依家好似要有證明做咗暴動野先入暴動

果１４人全部都係上水藍絲

差人叔叔快Ｄ拉晒佢地啦

如果蘇文隆

見人話輕鬆踢保冇事嘅？

從來踢保唔等於close file班狗會繼續查

影到掟磚仲非法集結咁簡單咩

9號直頭裸跑咁

邊會咁好人，證明唔到邊個掉咪當做共犯處理，
即係佢屈你掉唔中啲人係為左限制死者嘅閃避空間，之後令其中一人大機會啲命中目標致死

暴動而家嘅出現率》非法集結，依野就實就走唔甩

有記者肯問另外一邊做乜唔拉未

唔明屌黎做咩 我希望bno平到權果陣大家唔好再一咪討論講點樣走
我想大家拎果d時間黎打國際戰線又好
訓練下自己都好
因為我仍然幻想有朝一日支共收皮果陣可以屠殺班狗

唔係班廢老大媽玩磚先咩 自己死左就怪人

班廢老無掉磚?
定係又睇唔到呀?

果D係英雄

上水在場既都暴動啦
揀幾個暴動 老謀？

大家都預計唔到港共去得咁盡啫

家陣既人有底既人好準備啦

唔好唔會，清潔工實際係暴徒，
如果出現係抗議現場嘅係暴徒，
所謂報稱係清潔工，都只係一個暴徒。

香港 藍絲、警察、黑社會 殺人放火犯法都係冇罪
黃絲呼吸都有罪

會唔會俾你保

上水佢鎖定幾個人, 反而真係有D擔心告到, 但佢依家大包圍咁拘捕, 成數機會唔太高

快D著草

坐大飛去英國做政治難民

唯一嘅sourse係高空影落去嘅video

個Loli大媽去左邊？

有D包得ok
有D包都唔包

邊度有得報料比黑警？想比掟磚藍屍暴徒資料佢fc

暫時叔一燒果單係完全查唔到

我估係食咗沙律啫
啲狗高度重視叔一燒
一定放曬資源落去查

段片都影唔清楚邊個掟點告呀？

8號兩張相係咪同一個人？
左邊係孭背囊，右邊係斜孭袋

又係呢啲9相朦撚到閪咁
純粹方便老屈
影撚到就捉左拉埋啦

等班友自己查啦睇完算
小心有人mon po呀

私人檢控得唔得？嗰個西瓜佬

出到境？

冇案例可言
掉水樽都告暴動
只要狗官配合港共就入得

唔係查唔查問題
而係佢地求其搵個人老屈
對家一樣行為，開晒樣依然冇事

藍絲愛國愛黨點會有事，689仲話用國家名義殺人無罪...

已經全部協助調查咗喇， 冇幪面好易搵，已經落曬口供。

磚中啲啦，人都死咗

但如果宜家著草 有機會出境比人mark

清算來了